mission 1 : 전화 앱의 로그 화면 구현 
- custom adapter
- ListView
- permission

mission 2 : 피트니스 앱의 활동 로그 도넛 작성
- custom view
- custom view layout 등록
- graphic
- seekbar

mission 3 : 검색 추천단어 화면 구성
- ListView
- 문자열 spannable
- ListView 항목 선택 이벤트
- EditText의 TextChangeEvent(TextWacher)
